［廣傳］林鄭其實等緊一位警察㫬職

我唔介意你地你毅進仔
唔介意609 612 616 630 有番工
但為咗自己條命
好唔好 放棄22k去 辭職
你地自己揀。
番工姐 唔洗搵命搏既～

打錯字呀大佬

殉

有差佬死就成功帶風向
你地是旦搵個囉 反正差佬咁多人 死一件都唔多

是旦啦 寫比毅進仔睇姐

遮都打得死就去仆街啦

岩呀 對林奠黎講
死多幾個仲好
新聞可以煲大啲

慘，警察咁辛苦比心咁對待

咁搵個警察扮示威者咪得
日日都咁做嫁啦

各位手足千祈唔好俾政府得逞！
大家要手下留情，唔好搞死班警察

警察唔想死 自動辭職please

同定你地毅進仔講
你地班仆街有人死左民意都唔會逆轉
有冇見過黑社會死人香港人會傷心？
只會慶祝

如果要飲雞尾酒，請向禮賓府，勿請前線手足飲

25k好耐 樓主坐左幾多年

毅進仔唔識字
麻煩轉錄音俾佢地聽

四件先打和

［純紓發］我們缺乏了什麼？

呢邊死咗咁多個，果邊死一個就帶風向？

我理撚得佢咩起酬點 22k 定 25k
都係浪費緊立稅人既錢

其實會
政府網頁一定會講

推

其實死左真係會改風向
但香港警察就唔會
如果有警察死左，佢啲同胞實拉幾件落水一齊死
到時全面開戰
你放老解都係我地贏
我地根本無得輸
係香港政府到今時今日仲自以為是
係得嘅當初就唔會搞到依定咁喇on9